懷疑今次巴士座位藏針事件係針對窮人

搭巴士=窮人
針=傷害
座位=春袋
吉穿窮人春袋=生唔到仔
所以窮人唔好生仔
係針對窮人犯案！

搞笑指數：★☆☆☆☆☆☆☆☆☆

陰謀論黎架 笑你老母咩

呢個最好笑

agger